鬼父拿手電筒照女兒下體 辯稱「很溫暖」

出版時間：2019/02/19 16:48

新北市一名鬼父涉嫌從2012年女兒9歲大開始，多次趁女兒熟睡，撫摸女兒下體逞慾，還拿手電筒照射女兒下體「觀察」，直到前年女兒上國中，決定不再隱忍，自行到派出所報案，才揭發獸父淫行。新北地檢署根據鬼父供詞，認定他猥褻女兒2次，今依乘機猥褻罪將這名鬼父起訴，並建請法院依據《兒童及少年福利與權益保障法》加重其刑。

起訴指出，少女和父母同住新北市，她的父親卻從2012年8月間她才9歲大開始，趁她熟睡時，進入房內偷摸她的大腿，甚至撫摸她的下體。有一次不僅直接脫掉她的褲子，還拿手電筒照射她的下體再猥褻逞慾。

少女始終不敢聲張，直到前年間上了國中，決定不再隱忍，逕自走到派出所報案，也被警方通知社工緊急安置。少女的母親對於女兒被緊急安置感到一頭霧水，追問才知枕邊人對女兒伸狼爪。

少女的父親坦承曾撫摸女兒下體2次，辯稱只是想要拉近和女兒的關係，覺得這樣「很溫暖」。檢方認為，少女在警詢時指控父親以每個月3、4次的頻率猥褻她，但並沒有其他證據可以佐證，因此僅依父親坦承的2次犯行定罪，今依乘機猥褻罪起訴狼父。（游仁汶／新北報導）

用電筒會happy

新北市

辯稱只是想要拉近和女兒的關係，覺得這樣「很溫暖」

其實係咪台灣人個個對住啲法官都會鳩噏？

新北gooooaaaaalllllll

女童下體現新北精神

條鳩充曬血真係唔方唔溫暖

前世情人